老翁東區走廊行走 遭車撞斃

東區走廊發生致命車禍，凌晨4時47分，警方接獲駕駛人士報案，指一名老翁在東行線近和富中心行走，約10分鐘後，懷疑老翁被車撞倒，倒卧快線路面。消防及救護員到場救援，證實已經死亡。

據稱，當時有兩輛的士駛經，發現老翁倒卧地上，的士司機立即將車停下，以防老翁再被車輾過。警方到場調查，發現一個黑色倒後鏡，相信是撞倒老翁的車輛遺下，老翁身體並有輾過痕迹，器官外露，不排除被車撞倒後，再被其它車輾過。警方撿獲死者遺物，包括身份證、銀行簿及外套等。警方封鎖現場三條行車線調查，剩下一條行車，交通一度擠塞。

好治癒

頭先打打下機見到好撚多警車停哂喺東廊
原來撞死人

會唔會係依個老伯

Tesla車可唔可以防止到撞死呢啲人?

死廢老

會喺東廊行應該認知能力有問題

廢老

自殺

-4000

社會垃圾 -1

民建聯票-1

政府又贏

新身份證
應該係老人院度走出嚟
間老人院出有人要負責

【奪命車禍】老翁東區走廊行走 遭車撞死

上環上妖道，話北角出口有交通意外

可能仲搞梗

新換證

咁快又換死亡證

血染東方一片紅

成地肉碎

好波搞到巴士出曬去中西區番唔到去東區

你死咗就社會垃圾 -1啦

寧為肉碎 不作瓦全

行上橋咁堅

環保人士：張新身份證造成浪費

突然停仲撚危險喎ching

點解啲廢老唔去機場條跑道行下

大自然神奇之處，莫過於淘汰唔適合生存嘅物種

渣過車呀?有冇車?

行路撚

老人痴呆?

On9

死多D

死廢老阻住地球轉

係兒登 啲小朋友搭過巴士就當自己識渣車嫁啦

高速公路停車好撚危險嫁屌你老母 有車牌未呀

連登小學雞思想真係好撚好笑

遮名唔遮電碼
做乜春

唔係賽跑冠軍
覺得係認知有問題 啲屋企人唔理
老人院又睇唔住
其實好慘

分明係自殺

明明係阿伯人撞車不顧而去

AX

咁應該要點做新牌仔想學野

撞到人就燒咗架車

真
咁都唔關心司機
又要釘牌又要坐監😭

我都覺，應該係痴呆嗰啲

邊個司機咁傻 香港咁多天眼 唔係以為走得甩 本來無罪變坐監。

有automobile 系統係絕對可以

個司機應該係樓上班ON9連登仔黎
「高速公路停車好撚危險架屌你老母! 走先!」

AX

支那廢老

死得好

Automobile autopilot

留名學嘢

祝你第日老左都咁

屌 咁要反TESLA了

黃x龍 戰前出世～

你啱，autopilot/ driverless vehicles
或者依家講緊嘅ADAS

肉醬喺香港嘅味道………

收收皮先, 冇人叫你事發現場急停, 但都要搵安全地方停低報案

成堆傻鳩唔識思考

冇記錯因為emergency braking係safety features之一，就算唔加錢買autopilot都會有呢個功能

交通意外後必須停車同 不顧而去係犯法
講緊其他司機路過點樣停係條高速公路去提個呀伯唔應該係高速公路呀
屌你老母死傻仔

佢身份證係C字頭，應該係黎左好耐

係咪啲有老人癡呆嘅老人家唔認得路
然後亂行 行咗上天橋 如果係都真係幾慘
被輾過後再有車輾過
覺得香港而家同大陸無分別 真係
撞到佢嗰架又走咗去 撞到人都唔報警

又廢老
你知唔知咩叫老人癡呆？
兒登仔

你咪試下拎呢個理由去抗辯囉
睇下個官屌唔屌鳩你

Tesla: On9 detected… accelerate

而家啲人真係痴撚咗線
車禍死咗人都可以咁高興
仲要司機不顧而去
個個仲可以走去怪個死者
正常人都唔會咁行啦

每次見到呢啲回覆都好擔心香港嘅未來

唔走 冇事
走左 實入硬

你又知痴呆
宜家大把廢老行出馬路中間
當正個世界係佢地
你愈呠佢愈過癮愈慢行
之前夠有對情侶行高速公路
呀婆行過海隧道
咁佢地係咪痴呆?

就來搞到d司機入車 車立
都要心驚驚 無啦啦有個人出現

你up乜柒

依d死廢老想借人手被自殺
死都要拖埋你落水

Btw有揸開車都知
好多老野鍾意行係你車尾
等你開車唔為意攪掂佢
所以睇清楚先好行

你老咗千萬唔好有病有痛呀 社會垃圾

祝你老咗有病有痛兼俾車撞死

高速公路係唔expect有人
咁高速撞到都未必知有人，所以唔停車唔出奇
唔通車過水樽都停咩

只可以話司機太大意車到人都唔知

唔走
都會首先被捕
呢個 case 循例都係危險駕駛導致他人死亡
落口供
收封擬控告通知書
但未必真告
等唔知幾耐
可能要上（e.g.死因）庭做證人

仲要報俾保險有呢件事
影響出年續保保費

如非買咗全保
維修費自己食
除非咁得閒走去搵死者個遺產承辦人追討

佢老左都幾十年後既事啦
而家有廢老死撚左就而家慶祝左先
理撚得你

冇記錯呀婆行過海隧道果單確實係有認知障礙

其實個伯伯係有腦退化症
你覺得佢真想死?

香港有幾多原居民呀衝出黎柒
返屋企屌柒晒自己爺爺嫲嫲太公太婆佢啦

C字頭唔該代表係新界整身份證咩
仲有美國人,日本人身份證都可以係r字頭

咁又唔洗
未免太睇得起連登仔

洗撚覆D兒登仔咩
乜都係廢老錯
呼吸都係錯
兒登仔係屋企打飛機啦

第一個撞倒 未死
第二個碾過 致命
及後 N個 碾過屍體

刑責點計數

倒後鏡都撞甩埋都可以唔知

卜一聲

Tesla就唔知，
Volvo個主動安全系統就可以，有雷達系統detect前方障外物

開緊over一百，emergency brake都未必距離剎得停
如果真係 Volvo，你冇得 hit & run
撞到人你車頭有個氣袋會彈出嚟，保護被撞物(人)
有部分車直頭會成副engine彈起避免車頭重型機件直撞

C字頭係上一代嘅蝗？

一般廢老唔知死亂過馬路就話累人累物啫 今次明顯係一個悲劇啦

連登仔真係刷新咗我對涼薄嘅認知

又少個廢老

如果佢認知健全，咁就扺佢死
但大多都係認知唔好人老咗真係好慘，rip

我老豆六十年代尾香港出世都係C字頭，講緊佢可能係嗰個時候黎香港

走得上去都唔係正常老人家啦
可能老人痴呆嗰d老人病
先會中下中下上到高速公路
個個都話人廢老無撚得救